日本嬴盡掌聲？

啲人咁快失憶？
上場最後10分鐘係後場9猜
btw屌埋波蘭

日本